+++
title = "Кубок памяти друга"
date = 2007-12-17T05:16:40
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/kubok-pamyati-druga/"
permalink = "/post_2596/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00014.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "kubok-pamiati-druga"
aliases = [ "/post_2596", "/kubok-pamyati-druga",]
type = "post"
tags = []
+++

В ночь с 23 на 24 ноября в городе Ейске произошло трагическое событие. Погиб наш товарищ Константин Кондратенко. Ему было 23 года. В память о нём Молодёжный элитарный клуб &#8220;Интеллектуал&#8221; (МЭКИ) города Ейска и клуб интеллектуальных игр &#8220;Иней&#8221; (Краснодар) проводят синхроннный турнир &#8220;Кубок памяти друга&#8221;.



<!--more-->



Мы приглашаем всех желающих принять участие в этом синхронном турнире, посвященном памяти нашего коллеги Константина Кондратенко. Турнир состоит из 42 вопросов. Редакторы пакета Даниил Синельников (Краснодар), Cергей Ефимов (Волгоград).



Рекомендованные даты проведения турнира - 20-21 января 2008 года. Другие даты - по согласованию с координаторами. Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до 13 января 2008 г. координатору турнира Александру Коровайному, e-mail: rio999_sobaka_bk.ru



Образец заявки:



Город: Субъект Федерации: Страна: Число и время проведения: Примерное количество команд: Имя, фамилия и адрес ведущего, которому надлежит послать вопросы: Имя, фамилия и адрес Представителя:



&#8212; Сергей Ефимов.